唔想輸，請遠離連登

明就明，唔明就黎明

你唔解釋人地點會明？

即係你未明

連登已被滲透
連登是公海

喺兩個鐘內可以reset半版熱門嘅連登
你地唔係信下話
有咩人可以兩個鐘內洗走一半熱門post
唔洗講啦？

admin 整個「拉」掣以為好醒，點知仲衰，正常 post 畀 5 拉低曬